美國下馬威率先制裁九間中國公司，涉及違反人權。

推到制裁埋係香港違反人權嘅公司，啲港共中共高官一定好多係美國有資產有公司

關於香港：
Task1 放滿各國議員推文

Task3 放滿國際媒體報導

collection 會逾時，同埋唔會更新，如果睇唔到就入Twitter bot睇啦。

Twitter戰線有APP喇
iOS:
Android:

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

另外Twitter戰友為英文唔好嘅手足準備好補習：
Twitter 英文補習：
解決5毛：

Push

推

制裁中共

香港人爭氣

俾心機

美國都唔係唔做野嘅

支持

做野都需要啲時間

細公司黎，唔敢打大老虎

至少比個下馬威先

做到立立 周圍都係任務
推

太多野發生了

up

推呀～

啲制裁法立咗都真係會用嘅

大小通吃~

維吾爾法案都用咗，逐步黎！

繼續做~

個個都話佢口交部
呢個世界得中共先係口交部

Twitter要人

做得好侵侵

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

支那又想來中興2.0

唔比啲人成日笑佢哋口交部

支那表示食草可食一年

Sir this way

有帶大疆同海森威視

Pishhhhh

推到制裁埋港共官員

户户

邊到威

Upupupup

早晨呀

制裁埋香港個班違反人權

大大力制裁

推到美帝做嘢

早呀

唔好漏咗港共個班違反人權嘅高官

就嚟星期日啦

Pushhh

一齊行街

制裁支那狗

唔爭在順手制裁埋香港個班啦

通通都要制裁

站在街上的你請善用airdrop

邊9間

入link內文有寫

推到制裁晒佢哋

行街食黃店

推到佢哋破產

一齊食

制裁騰訊 wechat限制香港同大陸人言論自由

咁好嘅消息要推喇

可以LIKE下 啲po

制裁名單好長

肯定大把同路人

推埋reddit 戰線

難得有好消息
唔使再比人話得把口

咁啱嘅 我都諗住喎

push

有線新聞
【制裁中國】美國商務部發聲明指，當中24間中國企業、政府及商業組織與大殺傷力武器及採購軍用物資有關。另外，部分企業被指在新疆涉及侵犯人權和虐待的行為。

▸詳細報道：

Source

推到佢哋食草

食完黃店就行街街啦

約定大家聽日見

幾時攪死華為， 騰訊呀， 好撚厭悶

好想睇到制裁埋香港個班

陸續有嚟

不見不散呀

Push push

被制裁的包括中國公安部屬下機構以及在香港的公司。

成街都係同路人，好正

違反人權唔可以放過

S

好耐無試過成班同路人一齊行街喇

A

中共幾時表演食草

推佢老母

再推多次佢老母

支那依家挾持香港
睇死美國唔會想香港死
然後盡快將堆支企放晒入香港
為求用香港做佢地資產既保護傘

每條線都唔放過

隨便講口號都有人應

不過佢哋仲有好多係美國

不見不散

邊九間? 蝦蟆就算啦?

諗起都興奮呀

再推

PUSH 飲左包雞精

回來了

嘩，支那狗唔係唔反擊呀？

唔理幾多點都會有人

支那口交部要出場了

大師兄

自己入內文睇

大家都歸位了

唔知口交部會講咩呢

唔知啲中共黨員驚唔驚自己係美國嘅資產呢

塞爆銅鑼灣

銅鑼灣好多人行街

有用Po

唔可以放棄行街權利

咁要推到比大家睇到

出街犯法呀？反正鳩出告票

推到支那黨員仆街

more

推推推

香港係我哋嘅地方，唔到佢哋話事

以前聽過瑞士講過有好多中共人啲錢喺佢地度?

出嚟保護自己屋企

正

佢哋應該四圍都有
不過班支那人唔知點解真係好中意美國，啲仔女好多去美國讀書。

唔比佢哋亂嚟搞亂我哋屋企

華為夠唔夠大

未見過人可以食一年草，好想睇

呢單

推到佢哋屎都冇得食

非常好

你個名

五毛又話侵侵得把口既？

仲話啲制裁法擺係到唔會用

collection好方便

入到bot 拉到低就有

天光行到天黑

安住回家 次次都要行街

自己屋企自己救

聽日見

守護屋企

行俾全世界睇

推比大家睇到

全世界睇我哋行街

驅逐共黨

空殻公司
幫支那走私

起碼要打國企

保護香港

返緊屋企

太好了
等緊你

嘩熱門第四喎

大家唔好放棄呀

好野

中共未死都唔會放棄

等陣先 五毛唔係琴日先話美國得把口？

個list可以加長落去

五毛可能問緊上司點算

訓得好差

打斷

推一陣因間再訓過

鬥長命

打斷唔到我哋鬥長命

全民行街

Twitter戰線手足整合晒多國議員嘅推文：

.斬

行街是權利

好波

我哋要長命過中共

制裁埋香港個班

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

中共氣數已盡

唔好手軟

制裁

搜集多啲證據

14億thx

PUSH

沒有一個是無辜

國際戰線係有用㗎
咩都要做

推到大家加入國際線

商湯科技 SenseTime

係就封左阿里爸爸同華為先講

一齊守護我哋嘅權利

華為一直追擊緊
阿里巴巴有冇違反人權？

全球滅共

聯手滅共

極權必倒

賣假野 or 偷技術之類

肥老黎個tweet好撚多五毛

香港必勝

入去幫拖先得 順便捉5毛

賣假野唔多關事

上一次封中興/華為，都驚到即時妥協傾條件

民主會戰勝歸來

美國制裁支共係驚㗎 佢哋搞極上海都唔受國際認可

全世界最幫香港人做實事係美國
唔通旨意大英帝國咩

邊９間

習慣每日Twitter

內文有寫 上面都有巴打講

升返第7

每日每人做少少 力量可以好大

美國真係出咗力 無理由成日屌佢
但都要逼英國做野

海岸絲

你入嚟喇

唔好睇小自己嘅力量

蝴蝶效應每個人都有作用

食飯前輕輕一推

Hi

點解認得

共產黨單日令恆指損失1. 7萬億

食完飯又推

中興
華為
打完啦

可能因為你個名好多筆劃

見到你個名先知原來咁寫

我愛twitter

奶共派話咩唔科學 唔關事喎

陳同佳connect全世界

為左可以返熊本唔可以食

死

我都愛Twitter

推，人地唔係香港人都出聲幫手
身為香港人，用你一分鐘CLS都唔肯？
點好意思呀

想去日本

人哋真係出盡力幫
仲有好多外國人好幫手，例如 luke ben 仲有好多

好肚餓阿阿阿

我都係 不過呢兩日無咩胃口

連仔我幫你含 你將個po長期放熱門頭三位ok?

咁大犧牲

星期日

想見朋友

sogo好好行

跌咗去第10 睇嚟連仔已經對我呢個請求表咗態

朋友係要見㗎

行街街

連仔表示好驚 即時跌位

Pishhhhh ahhh

制裁！！！！

連仔心諗唔好咁痴線啦大佬

一齊行啦

推到制裁晒香港反人權班仆街

朋友

已經好耐無咁齊人

約朋友行街

打算行完打個波

大師兄隔離完啦

又可以吹水、食嘢、嗌口號，返咗去6月咁呀

要歸位喇

打波要小心呀

一齊食黃店

打完波安全回家 下次再行過

黃店好好味

有360

推到支那食草

好似有間係大學有份？我再睇真啲先

頭暈暈

忙左成日
Sorry遲到

同意

唔好穿魚蛋

360 絕對唔係細野喎

下禮拜三dayoff

係咪唔夠訓

訓得差

搬返上福建摺埋佢就啱

星期三放假唔知去邊好

唔好拗柴

注重安全

又見朋友

安全至上，人冇事先做到世界冠軍

朋友要時常見

咁耐冇見要補返數，一於見足咁多個月

再訓過

見唔厭

做咩撞頭

連仔原諒咗你 上返8了

快啲制裁香港個班

My fdssss long time no c la

Ah dom

岩岩睇緊隔籬post講緊one nation one Hong Kong ，英文差唔識分辨咁樣釋得好唔好

We miss each other ah

Gather hah la

推爆

Retweet retweet

出去食下黃店算

Go window shopping

Push9

停吓望吓

See see hv wt buy

Slow slow think buy or not

No go out buy thing so long time la

Summer la need new clothes

飲咖啡就訓到架啦

This post no one use meow meow

So go out and have a look la

cut gor 7 head

我都要去食黃店了

And high gor tea

And buy pen

食完飯返嚟 跌咗去17

Want challenge bold head

Using

I am kong girl tmr no tea no talk

日日都密切留意事件，靠英國真係不如靠高達

lin jai create more meow icon ok?

SDN list

No tea wont leave ah

瑞士已經同美國簽左合作協議
啲錢放係瑞士都查得出喇

[正視聽] Reddit 戰線絕對無你哋諗咁廢！

聽過觀音土未

Lin jai say no

We need tea

未

好快就有人要食了

想睇

條垃圾中武肺都唔死 真好彩

We need you too

大殺傷力武器

呢個term同外國勢力一樣咁好使好1

做完推多下

We need each other

要歸邊了

360 都大，部部機都裝大把監控

所以支那app真係唔好裝 不懷好意

一齊推

食飯之前再推

Need everyone to push

食緊

霸凌

9間新疆相關公司

24間軍事相關公司

今次entity list總共33間

大殺傷力武器個term幾熟

pushpushpushpush

Push.

中共平時都霸凌人地得多
美帝主持公道

唔知咩叫下馬威

其實都唔係細公司 360都有

學返佢地

會裝個啲都係on9

做完今朝既task1 撳咗一下「完成任務」 之後仲有13個new

當你做埋呢13個之後又會有new

我仲未食飯

中國好多人都會裝

佢地無得救

佢哋本身就生活係監控社會覺得無所謂
不過其實好多港豬有裝

一裝左就可以俾中共用來監控 + 做DDOS機

好多去左海外既留學生部機都有360, 另外佢地仲會裝係公司/學校d 機度

都唔知係咪專登幫中共做間諜

支那software全部都有後門

所以咪撚貪wechat pay/alipay個十蚊八蚊優惠

佢專登用啲小恩小惠引人用
真係好多人比佢引到

所以我雙機，一部有淘寶支付寶，一部先係自己機

同埋其實中移動最好都唔好用

返嚟嗱

524

REDDIT咁多人睇, 當然唔廢
不過成日除左upvote就唔識用
主要都係自己英文廢

又按錯不推

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

briefing:
聽日呢, 9成9人都係行街架啦, 黑警好快就搞亂個場, 俾人驅散後就嘗試叫大家5x聚人, 坐爆5x車, 企爆5x站, 祝大家平安回家

不推太可怕了

平時淨係閒聊 不推開

輕輕一推

TASK 3 又有好多新野
GO GO GO

真係場火燒到依家無停過 相信聽日會一樣

聽日24小時

聽日做唔倒了

夜晚做

大大力推

你無得訓嚕

而家清緊今朝既task2

而家反而想知幾時會郁d中資國有銀行

應承我，1001去訓好冇

一早淘汰左

咁樣都唔係做嘢？
人地同你有親一定要幫你？

未做緊社畜

好

仲有Task3

要有證有據先得

同埋4

咁夜

每日都好繁忙

我話美國都唔係唔做嘢

sor 眼殘
不過都唔好期望太大了
利申：香港人加油

香港人都要努力
咩戰線都唔放棄

賣假野要係當地先告到

封殺支那

表演食草

同埋賣假野比人告同違反人權而制裁又唔一樣

一開始用大技咩

逐步嚟

食樹皮

之前唔係話有幾間同北韓洗黑錢

佢哋又可以再表現食樹皮

陸續有來

task 3完成任務後都係15個new

呢個情況會持續

好眼訓

你哋個個都渴睡症

冇法

終於到task 4

做到野

係咪更新先有新icon

你你你不推

跟住再睇返task1 又有新

撳慣左，唔記得改